我係冰島人啊屌！！！

反英抗暴

12m

燈到

CLS波
冰島ICAC做嘢未

12m到射唔入呀屌

似收英國佬錢
白皮豬

一睇見佢條小馬尾
就諗起巴治奧
果然一飛沖天